李偲嫣應該係死於打科興，不服來辯

如果係中武肺，佢未必會咁快死，同埋死後唔會咁快就火化

科興（超初代白老鼠1號）

個時唔係就係傳佢幫西環拍打科興既片，諗住放上網，俾班藍屍睇打下飛機

但點知真係出事

同時都傳有幾個藍KOL當日都有份拍，你睇佢出左事班KOL靜過太空就覺得似係真

一定要為屍煙討回公道死得好呀

我有內幕，想知再講

假膠

唔想
請你唔好講

唔想知，屌你老母，咪撚講，講左生性病爛鳩不得好死

永不超生thx

理得你係真係假
屌撚左你先
死on9仔

👌🏻
咁唔講😂

講唔講都好
希望你全家死於非命

閘任反彈冇回頭🤣

屌你個名

死得嗰一件，有撚用心咩？
死得幾十幾百件藍狗先講啦

其實打復必泰，因為一切新聞都是假

一早講咗佢係科興白老鼠

聽落又幾似
我當時都諗點解藍營會靜撚到咁，話曬李偲嫣係第一代藍營KOL，身體力行撐警